成個時事台都係五毛狙擊手嘅post

狙擊你條五毛梗係要落力啲

admin 點睇